# Восстановление пароля

1.  Нажмите «Восстановить пароль» под формой ввода учетных данных на сайте или под
    кнопкой «Войти» в мобильном приложении.
2.  Введите адрес электронной почты, использованный при регистрации.
3.  Нажмите Далее.
4.  Если введённый вами адрес электронной почты зарегистрирован в системе, вам будет предложен выбор:
 * «Получить секретный код на email» - получить на почту код, который в дальнейшем можно будет использовать для смены пароля. Способ рекомендуется для мобильных устройств.
 * «Готовая ссылка на email» - получить на почту ссылку, после перехода по которой можно будет сменить пароль от учётной записи.
  Нажмите «Далее» для подтверждения выбора.
5.  Данный шаг зависит от выбора, сделанного на предыдущем шаге:
 * Если ранее вы выбрали пункт «Готовая ссылка на email», откройте почту и перейдите по ссылке в письме.
 * Если ранее вы выбрали пункт «Получить секретный код на email», откройте почту,  посмотрите секретный код в тексте письма, после чего введите его на странице восстановления пароля.
6.  Введите новый пароль, продублируйте и подтвердите его.

# Если вы забыли почтовый адрес аккаунта
Если вы не помните, на который адрес электронной почты регистрировали аккаунт,
обратитесь в службу технической поддержки.
Сотрудники могут спросить у вас:

1.  Серийный номер камеры, привязанной к аккаунту.
2.  Название вашей организации.
3.  Номер договора и/или лицевого счета.
4.  Иные данные, по которым мы сможем найти ваш аккаунт.
